有冇人今晚食完飯出去聽詩歌？

sing hallelujah to the lord